今天在醫院被割皮包.女友罵我多此一舉...

昨天去醫院探望一個快出院的朋友，結果在大廳被小偷割開皮包偷了100塊錢， 女友非常 憤怒，說：“人家都快出院了，還探望什麼多此一舉！白白被偷了100塊錢！” PS：把"皮包"看成“包皮”的人不回貼全年行衰運.....

得啦得啦 廿年前咪撚回帶

今年都就過 仲有咩衰運

嘩，睇左包皮添

ding nei guo fai

回帶都俾人罵

block

樓主是個傻逼

我都睇錯包皮

傻逼習

On9

喔

(show blocked user)